[講緊委內瑞拉呀屌你] 想問下成立臨時政府係有咩條件？

我睇到國際新聞，想學校做project既時候去研究下委內瑞拉
我見反對派宣誓成立臨時政府之後，
獲得美國承認，跟住就全世界都跟撚住美國去承認
-咁係咪代表如果有人出兵打個臨時政府，美國會幫手？
-要有邊幾方面既資源先可以成立臨時政府？
-成立臨時政府之後，可以做啲乜野？應該要做乜野？
講緊委內瑞拉呀屌你老母臭西

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

有一個自稱總統既人...同堆有侵侵撐
但侵侵話hk is part of chiNa 佢set左個框框比我地玩架啦

軍隊